# Criar Arvore Binária Laravel - Binary Tree

<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>


## Aqui está um exemplo de como criar uma árvore binária em Laravel e um controlador para manipular a árvore:

```sh
php artisan migrate
php artisan db:seed --class=BinaryTreeSeeder
```

## Resultado

```
     50
   /    \
 30      70
/  \    /  \
20  40  60  80
```

- Renato Lucena
